想開telegram group.

有無巴絲入呀

傾咩都得

好呀

開啦

留低你地既id

留低你既id

自行add我都可以

group link